中大人守護架唔單止係大學，係每一個係網上鬧過黑警架香港人

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的互聯網交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責。

據2011年中文大學發表的報告，逾99%香港境內的互聯網訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。

於2017年，共有5個衛星站共同服務。衛星站分別設於葵涌、將軍澳及火炭。

如果中大失守，意味住黑警可以拎到大量網上留言架資料。所以點解要強攻中大。

好彩不嬲支持POPO